ليفربول يصب جام غضبه على ضيفه توتنهام
 صالح فريق ليفربول جماهيره بعد سلسلة من الإخفاقات على حساب ضيفه توتنهام بفوزه عليه بهدفين نظيفين في اللقاء الذي جمعهما ضمن المرحلة من الدوري الإنكليزي الممتاز لكرة القدم أرسنال يداوي جراحه بيد سانشيز الشياطين الحمر يصلون للنقطة في الدوري الإنكليزي ويعود الفضل في انتصار الريدز لمهاجمه السنغالي ساديو ماني الذي أحرز هدفيه في الدقيقتين و من زمن الشوط الأول للقاء الذي أقيم بينهما يوم السبت فبراير شباط على ملعب انفيلد وحقق ليفربول أول انتصار له في الدوري بعد ثلاثة تعادلات وهزيمتين ورفع رصيده إلى نقطة ويحتل المركز الرابع في المقابل توقف رصيد توتنهام عند نقطة ويشغل مركز الوصافة بفارق نقاط كاملة خلف المتصدر تشيلسي الذي يحل ضيفا على فريق بيرني يوم الأحد ضمن منافسات هذه المرحلة أيضا للبريمير ليغ  نايف الكوردي